請大家認清《面斥不雅》既香港已經成為過去，只有無恥先可以對抗不公

究竟應該包容定反抗呢？呢一個問題我諗左好耐
其實面對呢一種文化入侵，劣幣驅逐良幣其實都幾無能為
自問平時都守禮助人亦希望香港可以多一點信心多一點包容
當時聽完子華面斥不雅論之後都覺得幾認同
直到琴晚坐完天星渡輪之後 見到班大媽加上近日既報導 嗰班人直頭好似動物一樣 眼中只有自我既慾望

就好似我地一輩努力興建 佢地就盡情破壞
我發覺無論我地點做 只要有老鼠屎 無論舊屎大與小 㷛粥都一樣唔食得 同一個道理尖沙咀已經唔尖沙咀 香港已經唔係香港

係呢一刻我發覺要衣家既香港做到 面斥不雅呢四隻字談何容易 黃子華企響道德高地教訓我地當然字字珠璣 但大家睇下現實 事事都要普通市民退一步
大家唔該清醒一下 呢班人生番黎咖 只有金錢同性慾既禽獸 自私自利 上至高官下至大媽 香港政府已經比中共搞到名存實亡 香港已經唔係咩文明社會 而政府亦唔係我地既政府 仲講咩核心價值咩法治精神已經毫無意義
對住自私既人你唔保護自己只會比人當水魚
沈默就比人當契弟

所以
我認為大家應該放開自己憤怒同不滿 盡量發洩出來
想盡辦法走灰色地帶反撃同對抗 只要大家細心一D係遊戲規則內其實仲有好多空間可以發揮
佢有佢地自私 我有我無恥
目的只在於發洩不滿又有何不可呢
專家食屎 黃子華收皮

呢班社會人渣會付出代價
由尖沙咀到西環一一清算......

大家可能覺得我有D痴線

但當之後見到成效 自然有人會效法

但你同佢地一樣
咁同佢地有咩分別？

而家外國都排華
佢地眼中我地同佢地仲有咩分別？

好明顯兩樣嘢完全唔同啦

冇分別
大家都係人 人人平等
佢有佢地開心 我有我地發洩
自命清高係唔會保護到任何野
同畜牲講道理係冇用

正如外國都出左個特朗普
美國有一半人都忠於自己

你可以笑佢地冇文化投票比痴線佬
但佢地起碼佢地都知道要改變要保護自己

但我地香港人呢 淨係對住以前打飛機 再企道德高地說三道四 批評別人
完全唔識自己保護自己個社會同環境

發洩不滿並唔係罪 係一種表態 係一種反抗 亦都係保護既手段

香港人好應該發洩一下

咁都回歸去幾年前既問題⋯
反水貨做過
佔中做過
初一魚蛋做過

發洩過，之後又點？

香港人好應該將骨子裏嗰種仆街，無恥同走精面用番係正途之上

須然每一次都看似失敗 但每一次都有帶黎確確實實既改變
魚革之後香港人因爲失望而冇再表態
呢段時間有好轉嗎？
我可以答你冇 什至比人踏到上心口

所以我就覺得香港人好應該發洩一下 而呢次要更狡滑同無恥
一個連肚餓都唔識喊既bb 冇生存既本錢 你明唔明白？

其實子華個騷一樣答左你
香港精神除左面斥不雅
仲有搵jetso

香港人就係一個咁既群體
為jetso而生
冇jetso既事點會做

要坐監要留案底？不了
硬碰硬？邊有jetso
你踩上心口我咪走！
九七前到而家一樣冇變過

0371，佔中，講白唔係為理想，係為jetso

走到既咪走，覺得冇jetso 既咪唔好做lor

但起碼意識形態上 唔好覺得發洩不既人係有問題lor
我亦都鼓勵呢種風氣 如果有大量市民自發既發洩對社會不同問題既活動(etc 包圍尖沙咀大媽唔比佢收工）會更容易形成一種共識同社會力量

再者，如果當一個正當去表達意見既渠道失效既時候（etc立法會選舉） 呢一類形既社會更容易動搖政權本身 其實每一次既施壓都會有作用

連登仔乜都想假手於人 冇乜意思

仲有最緊要係針對主題 每次清清楚楚 大媽就大媽 水貨就水貨 國教就國敎

唔好好似咩工聯會民主派咁 乜柒都撈埋一齊遊行 籌款籌款籌款

當然個人都可以有個人既惡作劇

呢種言論對事情冇幫助 講小D

最後一段唔同意
雖然的確唔少香港人唔願意硬碰硬
但佔中同魚蛋事件反映出有唔少香港人覺醒咗
雖然只係少部分 但至少叫做見到微微嘅希望
你不如講下梁天琦黃之鋒周庭等新一代出嚟帶領本土運動嘅人點解唔係為理想？
我見到嘅係佢地為咗香港嘅將來而願意爭取
唔係單單為咗Jetso

的確敢為嘅香港人係少數
但唔代表其他參與者係想痴光環搵Jetso
港女打卡係佔部分
但唔代表打卡嘅人無為香港爭取嘅理想
至少佢地做咗第一步：行出嚟

既然港共搵咁多方法打壓本土
香港人更加應該利用「走精面」拎jetso嘅智慧去反抗
能夠增大本土力量都可以係每一次本土運動嘅Jetso

我唔係希望靠Child登帶起頭做到啲乜
但至少唔好落井下石已經好足夠
對自己人踩多腳係無Jetso

老老實實
港共真係去到被面斥不雅都可以笑騎召放毒蛇
香港人更加要諗下計
點樣將反政府意識聚集
令政府成為全港仇人
當香港人遇到仇人
而敵人嘅敵人就係朋友
咁樣已經係成功嘅一大步
不過港共分化招數之強勁有目並睹…

老老實實
先唔提港獨港共倒台咁崇高嘅理想
諗下點令港共政府行啲利民嘅政策
對香港人成功到已經叫係拎到Jetso

依種係咪都踩連登仔嘅風氣已經係累事
雖然你可以話香港人嘅風氣
但而家就係正正想喚醒大家改變

我見隔離post已經研究緊趕大媽
其實黃子華講既都係佢個代啫
有好多香港人唔同左

激進唔緊要
最緊要搵到方向
我覺得將港共賣港嘅衰野宣揚
令港共成為香港人嘅公敵都係一種做法
不過手段執行上要有返咁上下
最基本係簡單易明
單刀直入講港共搞到香港人蝕咗乜
再引佢地了解
單靠網絡媒體唔夠
最大問題係廢中廢老
民建聯係地區活動做好多
網上宣揚效果到達唔到依批對象
大家接收唔同嘅資訊
結果分化得好嚴重

放棄D廢老廢中la
感化得黎佢地都瓜左

師夷之長技以制夷

有無實際d講下點做先真？

我而家睇時事post，一見到d人唔係認真討論就block
又或者見到奶共個d就block
我覺得唔需要用文字去同呢d人講
唔需要消耗自己嘅力量
反正點講都唔會改變到個d on9

你思想仲停留係2014之前?

OP唔好將「面斥不雅」同你講嘅「無恥」放係對立面到
「面斥不雅」講緊嘅係自重，對自己嘅行為有自覺嘅約束，係香港對住香港人或者行為似樣嘅外國人面前，抱住呢個心態係無錯。
「無恥」對住一d無賴大媽無問題，對付呢d大媽除咗無恥仲要團結。
總之，面斥不雅」唔係無差別對待，係要睇人。

我既意思係 已經個世界唔同左 再用以前香港人既方法就算重拾番面斥不雅呢種價值觀都唔會有改變
因為根本係外在因素
為左對抗外在我地要更無恥先有效

我呢個post 唔係行動post
只係想分享一下我自己既反思
希望大家反思一下究竟黃生既說話
套用番係今時今日香港呢一連串既不公上面究竟係有冇幫助呢
我唔希望香港人唔用腦 名人講乜就乜

Btw
就算係 我on99放矖上網 然後幫黑警做證據拉自己咁好咩
如果我咁撚on9 你仲join唔join呢？

要討論做法出面大把尖沙咀大媽post
然後搵你自己方法發洩對呢一D不公既不滿情緒
發洩係自己既事 你可以依賴組織活動 亦可以係個人藝術
我希望大家唔好怕

補充一下

我認為未來既示威方法 比起組織 個人發洩既示威方式會黎得有效同實際
第一 風險各自承擔 減少左互相推卸責任
第二 簡單既發洩不滿比組織活動 目標更明確 政客不能騎劫
第三 個人方法比較容易模仿及網上流傳

最後，當然我係完全唔鼓勵大家做犯法野

但都唔希望大家比面斥不雅呢幾隻字升高左自己導德標準，只要唔犯法乜都可以做

面斥不雅？我理撚得你仆街含家產啦

將黃子華當神拜

就知香港人幾撚垃圾

個問題係大部分人都知咩係唔岩
但無人有個有效嘅解決方案
我想做，我都諗唔到有咩可以做而唔會”犯法”
然後社會有更加多嘅規範去規範我地嘅反抗
而對大媽類就無限寬鬆
實際上無論你有無犯法
警察每日都可以嚟同你傾計

大家怕
係怕唔知自己要面對d咩
無支援
呢樣嘢要有人話比人聽先得

好似呢d咁，完全無討論價值。
即block
只要拒絕同呢d人爭論
就可以將個討論主題返入正軌

強權入侵，你老味就包容

快啲block 偷睇死全家

你講得岩
對付支那 對付廢老 不可以當佢地係人

其實幾時開始連登咁鍾意好似紅衛兵同熱狗咁清算人。。。

只有黑心先可以自救
中國人用中國話問路>唔答
中國老人，小蝗>唔讓座
有中國人準備上車>即刻坐左D位佢
有中國人阻住條路>即刻屌佢老母
有人為中國山區/人禍籌錢>即刻話唔捐，抵撚死
中國旅遊醫療要用血>唔捐血

面乜撚野斥不雅
揸緊中指先係正確態度

將社會問題推向個人責任
做法咁有問題 點解冇指出
大家請接受香港係極權政府既事實

發洩係冇對錯係個人表達

例如
你可以每天經過尖沙咀都對住大媽大叫屌你老母十次，如果有人認同你什至有人見到仿效你，當有一個人十個人一百個人，直到成為一個見大媽屌老母既文化，須然問題係唔會立即解決，
但有兩個好處，
第一 你既不滿情緒發洩左係正確地方，無論對你自己同你身邊既人都有好處
第二 你在你能力範圍之內已經指出社會問題，更易找到志同道合既人，可以達成共識，了解不同人既睇法好過人人唔出聲
第三 每人行多步先可以成事

所以黃生話咩每人起身就找仇人既言論
同攻擊緊國王新衣入面個誠實既小朋友係冇分別
點解我要包容你 你又唔洗代出代價

所以人人應該唔啱就要用自己方式屌
大媽嘈音屌 奸商貪官屌 屙屎細路屌
不顧形象大大聲聲屌
自命清高企道德高地有咩難道
如果你係真心愛一個地方 你要保護佢你就付出代價
你就要捨棄一啲野

無可否認 以前既LMF比起今日既黃子華 更適合依家既香港

我唔係冇試過安份守紀 冇試過大愛包容
但點解正常人要默默承受呢D壓力
佢哋就想開心就開心 毫無代價
公平咩

我將不滿訴諸於製造問題既當事人
咁就紅衛兵熱狗 會唔會太唔公平呢

我只係講清算呢個字本身咁蝗味重都咁多連登仔用。

嘩 兜到你 真係急轉彎喎
加上捉到「清算」呢個字上面 毫無意義

好

唔捐血可以好大作用

要令作惡既人 知道後果
詛咒 屌柒人 才是正路

要守住自己原則
以牙還牙 十倍奉還

一日冇一個民主政府 一日都唔好心軟
每人都從小事入手 香港明天會更好

仲要屌柒d 囗徳邨港豬

黃子華係好有智慧 但唔係每次都啱用
面斥不雅唔啱用黎應對今時今日嘅問題

但佢引用霑叔既 為真小人謀福利
就好啱一啲唔敢出聲屌既人諗下

有冇例子

咩例子？

係你地班契弟不雅啫

以前香港無大媽咩老野咩 個班咪仲古老石山

對住班無道德既人講道德，係非常on9既行為黎

完全同意
過往香港人太忍讓
以為自己與眾不同
對社會其他人有”特別”包容性
而呢種包容係無謂

包容 係面對一d 有文化既人先可以做,

係尖沙咀海旁唱歌跳舞又些些前些些後拎錢既 係雞, 係蝗蟲, 俾錢佢地既都係廢老 係垃圾 根本係香港人既叛徒, 係走狗

所以我地係唔需要同佢地講道理, 佢地根本唔明, 香港人亦唔需要再諗佢地有人權etc, 佢地唔係人,係害蟲, 對於d 蚊蟲 你地會諗方法安置佢地咩? no, 我地會消滅佢地 點解呀? 因為佢地係害蟲

點滅害蟲？

有人覺得要不停打去投訴, 有人話要整衰個尖咀旅遊形象(例如旅遊網站負皮), 有人認為要干擾佢地唱歌, 有人話佢地唱一次屌一次, 有人話要再進一步行動

總之有人肯去做就得, 點樣做就隨心 我成日覺得一個環境某一邊太大影響時 一定會有另一種力量去制衡, 所以第時有人會再做d更跨張既行動去制衡哩班害蟲都唔出奇, 因為思想, 負面情緒係會累積, 正如普通人滅蟲都會視唔同災害情況而選擇用唔同方式去滅蟲

好過一d 人剩係話都滅唔曬嫁啦 滅完咪會再返黎 etc, 果d 應該同蟲蟻為伍

Support

整衰個尖咀旅遊形象(例如旅遊網站負皮) 呢個唔錯

希望各位巴打經過尖咀 就影一影班大媽廢老團, 要統計下個災情有幾大

可能係一個唔錯既選擇, 但如果之後無效果去解決件事亦唔緊要 咁就證明哩條路行唔通可以focus 第條路, 最緊要有人肯諗計有人肯去做

而家d jetso比大陸蝗同蝻亞豬搶曬呀

年青人排到公屋咩？

人地未夠七年就申請到綜援呀！

香港人埋單呀！

最好一個一個影 放曬上網 人肉搜索 等佢地週街開夜總會丫拿
大家要明白攻擊一個羣體係無意思 所以要攻擊個體
咁佢地知道會上身 就冇咁過份

影到佢地收錢 仲可以告佢行乞

亦可, 再呼籲各巴打經過就幫手影一影相留底, 順便留意下佢地點稱呼對方, 知道個名會方便統計

點解你唔諗下點樣可以係資本社會得到你想得到既野？會唔會好多時係你地既所謂感情用事影響到你地唔敢去將利益攞到手？

因為個資本社會唔容許你用正常手法得到野
正如申請公屋
一個香港家庭
同一個新移民
邊個快d？

我無叫佢用正常手法 資本社會根本無所謂正常唔正常 啱同唔啱 只有你得到定得唔到

具體啲
唔係連登講完就算